一人一個你成世人聽過最靚嘅日本人名

磚：

唔記得佢係邊個，但第一次聽已經印象好深，覺得好文藝又有深度：

仁科百華

德川家康

次所舞次子

西野加奈

月京舞梨

高丸有岩

夜神月
Yagami
I m a gay

堅讀恒大

長澤正美

凍親輝囝

大橋未久

三上悠亞

北川景子

認真既話
真壁暗夜軒

美空雲雀

julia

大和撫子

渡邊麻友

剛田胖虎

羽生結弦

長崎良美

上杉謙信

木村沙織
雨宮琴音

唔知佢哋咩人嚟 但記得個名

木村拓哉

問緊日本人 唔係日本家禽

條野有次

武滿徹
唔知點解 覺得好型

巾苯岸九

日向夏美
日向冬樹

米津玄師

白石麻衣

川島和津實

芥川龍之介

宇智波佐助

橋本環奈
大橋彩香
宮野真守

石黑英雄

橫道世之介

野原新之助

湊崎紗夏

羽生結弦
一聽就好有印象

本多忠勝

五更琉璃

小泉純一郎

明日花綺羅

係型嘅

呢個係人靚唔係名靚

太宰治

齋藤飛鳥
松本秀人

千葉真一
五輪真弓

魂。初弒

嘩

泉鏡花
多數啲日本文學家個名都特別靚

澤尻英龍華

呢個堅正

松島楓

富樫義博

坂田銀時

一人一個，你講兩個

岸久舞若衣

佐佐木琲世

雪之下雪乃
Yukinoshita Yukino

明智光秀
羽生結弦

芭月涼
原崎望

堂本光一
泉鏡花
鳳鏡夜

酒井法子

可惜佢吸毒
又唔靚

安室奈美惠

橘 萬里花

木下百花

櫻桃小丸子

溜冰都可以溜到咁出名

坂井泉水
（原名：蒲池幸子）

野花小白

曾江推介

堅系方丈

G

田中鬥莉王

林亞彩

東條英機

千本木彩花

希島愛理

小松菜奈

鈴木未來 清水舞友

馳星周

啲食字想點

村上春樹

東尼大木

流川楓
源義經
雨宮天
滿島光

山本五十六

羽生結弦
渋谷凪咲

我個名☝️☝️

屌原來係一人一個

柏木由紀

明智左馬介

天海祐希

山本彩

新垣結衣

橫山光輝

柿谷曜一朗

福山雅治

我

蛭魔妖一

小坂井綾
遠山要

留名

魔娑斗

黑木零次
好中二但好型

石原里美

田中太郎

千代富士

月足天音

樹木希林

武者小路紫苑

林佳樹

美心瀨粉

武次子敏史

高橋朱里

咁你試吓將兩個變正一個啦

龍之峰帝人

苑瓊丹子

山崎賢人
桐谷美玲

北野武

玉依姬命

佐藤 祐藤
荻野 千尋

細川玉

風間千景

明智光秀

直豎拇指

藤原文太

長崎武淺

奧原希望

田中闘莉王

多啦A夢

湊佳苗
太宰治
泉鏡花
米津玄師

白麻正

但齋藤飛鳥都好聽又靚女

細美武士

新垣結衣
利申:我係認真

明日花

堺雅人
中島美雪
水樹奈奈
絢香
明智光秀
上衫謙信
本多忠勝

右京龍也

陸島條野

桐谷和人

雨宮天

岸鳩舞若依

鶴見祐輔

陳家明

源義經

岸久太郎

武藏坊弁慶

麻理奈

人見古都音

木之本櫻
光源氏

其實日本名真係好好聽

毛利小五郎

小早川隆景

伊藤一刀齋

ME

金木研

只攻與防

宇佐美定滿

大阪道友

火野麗

盧名止止齋
伊東一刀齋
荒木村重

犬養毅

石川五右衛門

宮本武藏
平清盛
源義經
神原康政
荻野千尋

与田祐希

吉川春代子

坂本龍一

吉村春袋子

野比大雄

夜麻登登母母曾毘賣命

畑鹿驚

真田幸村

蒼井空

三科光平

石原聰美

居然冇 中村俊輔

長宗我部元親

安倍晴明

青龍木羽緒

玉木宏

金城武

木村正義

長曾我部元親

哈姆太郎

山下智久障

小學雞online game靚喺邊

進清十郎

有岡大貴

伊藤博文

璃澪

長濱睡覺

沖田杏梨 認真

紫式 部

lm

天海佑希

木村達

不破光治

夏目漱石

織田信長 可能太有親切感

宇智波止水

認真
澤尻英龍華

宮水三葉

宮脇咲良

信長

渡邊謙

漏咗日向秋呀喂

對比華人啲公廁名

更木劍八

外崎修汰

蓮蓮黑佐

杉原杏璃

隼人天隱

清水翔太

石黑京香

吉川春代
鹿島條野

雨宮天
平井堅

黑澤明
芥川龍之介

乾貴士

讀乾隆個乾

鈴木心春

雪村時音

桐生一馬

比企谷八幡

hikigaya hachima

阪本龍一

阪本龍馬*

柳生宗嚴

太宰治
夏目漱石

可惜假奶

宮本武藏

齋藤飛鳥

阪本龍馬

佐騰佑騰

真田廣之

伊達政宗

千與千尋

平清盛

白石茉莉奈
波多野結衣
三上悠亞
水野朝陽

石川恋

藤井萩花
藤井流星
藤井夏恋

淺井長政
TWE21644673555321

光源氏

播磨拳兒

立花閻千代
立花宗茂
島津義弘

空條承太郎

呢排追完unnatural 日日 loop 佢首lemon

上泉信綱

長崎涼美

蝦舞汰囊

伊東甲子太郎 土方歲三

山本一夫

橋本奈奈未
白石麻衣

雨宮好似係AV女優

園都

平井桃

花江夏樹

本多 終勝

葉恭介

多啦美

汐華初流乃

桃田賢斗！

坂本龍馬

葦月伊織

大和田

朱雀奏

李登輝

鏡花水月

勘解由小路山城守權太左衛門

其實有冇可能？

津崎平匡

南條愛乃

佐佐木小次郎

川島小鳥

綠島條野

橋本有菜

望月峰太郎

島崎遥香

堅系杰少

瀧澤秀明

佐藤英明
椎名林檎

八士又可落

一条長成

搵我？

藤井萩花
西野七瀬

和泉守兼定

藤原托海

時任三郎

用黎補血

可惜輸左俾自已

不破xx

完全想像唔到人世間有咁型棍嘅姓

屌以前玩咩英我都會出

渡辺真緒

名井南

西宮硝子

石川戀

羽角伊弦

中村靜香

黑木華

波風水門

川端康成

吉穿春袋子

荻野千尋
櫻井玲香

宇

前田慶次

藤澤秀行

林友德

江戶川柯南

紫式部
泉鏡花

清水依與吏

武藤十夢

佐倉晴香

喵~

you咩啦啦話 多呢可多

百地三太夫

我個名
指原莉乃

湊崎紗夏 四隻字加埋好靚

藤原拓海

識貨，欣賞你

緋村劍心

御坂美琴

木子魚日媚

高木琢也

仲有好多戰國啲名都好正

片霧烈火

福士蒼汰
小泉純一郎
菅田將暉

伊勢谷友介

椎名林檎

奸二偉
明日花

臘筆小新

Ocean?

進 清十郎

日向秋

金崎夢生

三島由紀夫
吉本巴娜娜
田中芳樹

櫻庭一樹

女性作家嚟
一聽好才女feel

識貨

黑澤浩樹

夏帆

壽限無 壽限無 扔屎機 前天的小新的內褲 新八的人生 巴魯蒙格.費札里昂 艾札克 休納德 三分之一的純情之感情的剩下的三分之二是在意倒刺的感情 背叛好像知道我的名子 我知道他不知道的 不在家 乾魷魚 鱂魚 乾青魚子 糞坑 鱂魚...這個跟剛才的不同喔 這個是池乃鱂魚 辣油 雄帝 宮王 木村皇 呸呸呸呸呸呸呸呸呸小屎丸

羽生結弦
羽生紗綾
兩個名都好有意思同好雅緻

黑澤 明
天澤 聖司

不動明王

鈴木理菜

巴打音樂人?

木之本 櫻

大道寺 知世

詩之本 秋穗

月城 雪兔

冬澤 艾利安魯

石佳佳純

吉沢明歩

池早香
川口督史

大谷吉繼
淺井長政

三浦知良

本鄉奏多

藤原佐為
本田翼

西城秀樹

宇都宮紫苑

岸九舞若衣

元口元氣

吉川春袋

博野真太郎

湊莉久

叫我？

你識個人定識首歌

人

平井桃
名井南
湊崎紗夏

宮崎駿

河本鬼茂

天內一貴

歐爾麥特

渡辺麻友

佐佐木小次蛋

今日出海

仁華百科

乾 真大

柏原芳恵

加藤清正

板本龍馬

天道總司

新木優子

四月一日君尋

紫式部

明日花～昨日己開～

源稚生

明智光秀
楐雅人

西園寺日寄子

原島 大地
黑木 華

菊恆條野

越前龍馬 奧原希望

Rion
Aika

博麗靈夢
古明地戀

我ID

，本多終勝

桃乃木香奈

日向寧次
日向雛田

伊藤計劃

本田宗一郎

黑澤明

本間芽衣子
鳳凰院凶真

根本岸久

好鍾意呢個哲學家kierkegaard

結城沙羅

軍神·上杉謙信

森蘭丸

中森明菜

沖田杏梨

Angel 方加

各務鏡
Kagami kagami

松雪彩花

反町隆史

宮本武藏
北島真夜

內田理央

櫻井翔

夏美大人

檀黎斗

金城武
真心覺得個名好靚撚
又霸氣又唔leung

愛新覚羅 維

太田隼人

呢個係超市個收銀哥仔
見過一次就記得個名

冬馬和紗

零食物語

石原貴雅

草薙京

簡簡單單
北野 武
已經好型

林鄭月娥

犽宿

相澤南

金琦夢生

刃田綴色

龜頭直樹

布咲露克杮

五十暴咲佰埗

山下奉文

本因坊秀策

矢吹奈子

素戔嗚尊

三浦按針

有村架純

屌你幾多歲呀？

明日佑秋水

木村沙織係女子排球運動員，不過已退休

織田信長

真田幸村
伊達政宗

草莓牛奶

猿本琴日香
武野明
舞川奈富子

逆迴十六夜

橋本海斗

堂安律

源賴光

四乃森蒼紫

織田信長 好霸氣

中島美嘉

譜久村 聖

中村祐人

畢亭流乃

生田斗真

你個名

我個名

波多野結衣

相葉雅紀

本多終勝

淺井長政

( Show Blocked User - 做gym會窮 )

夕樹舞子

長澤雅美又點睇？

吉村卓

羽田圓華

板本真綾

中里毅

nagisa

舞次 子敏史

佐々木琴子

一定係 黑澤明

豪炎寺

立花道雪

西野七瀨

木村沙織

內田真禮

中秀 茂坪

雨宮天
一聽到就覺得好藍

渡邉理佐
今泉佑唯
菅井友香
雨宮天
中村悠一
秋山澪

望月出雲守

堀未央奈

讚同

咁多頁仲未有人講？

音無響子

龍頭

真點唔錯

Ok 喎

正評係畀有埋相

女神

以為會有人講：鬼頭春菜

只野仁人
ただの ひとびと

少女唔鋤…

都係比較普通

收爹啦屌你老母
劉亦菲係雞係公廁
比佢契老豆3穴開發呀

鳥山明

劉亦菲俾我當狗咁屌呀

三宅一生

劉亦菲都係 普通大陸雞

木之本櫻

吉村春代子

銀河萬丈

牛b

我屌你個閪呀 柒頭

東城綾

木村正義(justice)

Ching sick ball

八神 庵

天野之彌

勝海舟

達津玄師

No，會諗起元華

巴打咩事忽然暴走？

你條支那雞串鳩我女神

本假屋唯香

記我第一次J佢個時
覺得個名好似百科字典

佢好似叫剛田武

速水直道

我妻由乃

霧島董香

冴羽獠
Ryo Saeba

羽生結弦
個名仲要係有意思唔係亂改

灰原哀
Haibara Ai

VTEC

瑛士

安部裕葵

吉澤明步

棋靈王

世界第一

其實中田英壽都正

小林由依

根本英俊

屌你個閪呀

板野有美
個名好似講緊粗口

其實常盤貴子都高質

結城明日奈

五輪真弓

椎名由奈
櫻木凜

本多終勝 ：一聽以為財經理論 只要資本夠多最終都係會贏錢 竟然係一個人名叫本多忠勝
直豎拇指：以為係好似「長崎良美」呢D惡搞名 點知真係有個女優叫夕樹舞子

日本人名咁屈機
有冇D柒架?

大澤農夫

園田美櫻

江戶川亂步

調李魯蕪

超人迪加

唯友容守子

立華奏

坂本真綾
小田和正
櫻井和壽

推

櫻木花道

一久笱久

齋扑飛鳥

是咪on9

其實「花澤類」呢個名都幾靚

莎木正呀

Zard呢個名仲特別

三都主

觀月歌帆

睇名諗唔到會係個鬍鬚阿叔

佢呢個廣告好深刻

諗起 觀月亞里莎

木村沙耶

肛門 強

肩系膊頭

吳亦凡凡

紅音也

木村沙織都唔知邊個嚟 有冇搞撚錯

藤崎彩織

我最愛是紅音～

藤崎詩織 至真

一夜七次郎

不知火 舞

無名火 起

矢吹丈

赤司征十郎

小倉奈奈
利申唔識佢 但覺得個名幾好聽

介紹返

則卷千平

銀河萬丈
不破萬作

想知

「田中小百合」

係咪真有其人？

馬國明

綾瀨遙

巴打識J

好靚嘅日本人 名

喂呀

吉川卓

北信愛

立花正仁

剛田武

武內大也
我醉愛的GV男優

支那仁

夏目彩春

眉頭夾死烏蠅

城星凛

新人？

我個fd 野田龍生

波多野結衣
橋本環奈

好有霸氣 大佬feel

黑久我真

引退了

栗原文音

澤尻繪里香

英龍華

呢條癈老？

甲級戰犯 我偶像
屌爆支那狗個屎忽

有咩驚人事跡分享吓？

二戰亞洲戰場日本最高指揮官

明知唔夠打 都夠膽去扯下老虎春袋 偷襲珍珠港 發動太平洋戰役

基拉•大和

戰鬥機器
但點解當年日本戰敗佢唔洗切腹嘅

唔知點解我第一個都係諗佢

因為英雄所見樂瞳

有啊 吞槍自盡死唔去 俾人捉佢軍事法庭判絞刑

好唔好J

佐倉綾音

其實呢兩個名都好靚

湯川學x內海薰

醉愛傑少
堅系輝哥

豐臣秀吉
森蘭丸
大久保利通
坂本龍馬

八十八夜二美

咩人黎？Google唔到

尾崎豐
殺生丸
久保嘉晴
桐生一馬

都正

與生結緣

仲有高橋涼介

大地真央

根本英俊
長期糧尾
堅系XX

我那霸和樹

松坂桃李

？

戴志偉

大空翼吓話

八神太一

咁「八神庵」仲正

多拉a夢

加藤鷹

咁都畀你諗到

篠野泰翔

手冢國光

係型，可惜你真名係「篠野泰遠」呢

早川瀨里奈

夜依野兒野

小田 切讓

坂本龍馬

西鄉隆盛

條方面女?

唔準你話我架純bb

角度問題

中島廣香

誰？

如月群真

平野紫耀

我估唔到我睇左6版日本姓名

我愛❤Nancy

富代川佐龍

渦卷鳴門

都係我個最正

大塚英治

川島芳子

山口百惠

林源三

荒木飛呂彥

千歳千里

福田口岸

廣深公路

ELLEGARDEN

係時候聽santa claus

川島定津實個名靚d?

上白石萌音

阿倍仲麻呂
坂上田村麻呂

川島芳子 個名超靚

高嶺清麻呂

Pish

急急子

呢個名其實真係算靚

花澤香菜

宜家先知道係女優黎

菅原道真

好介紹

八神庵

一人一個你最鍾意嘅日本人

雲雀恭彌

次次都睇成仁華百科